問電費

當中電每度1蚊
電器1 係3500w 24小時長開

3500 x 24 ／1000＝84 度電？2 個月電費要 $5,040?

2. 係 2.21 kwh/24h 每日幾多度電，2 個月電費要幾多？

你啱

利申：註冊工程師